有冇人有03年沙士大學生做清潔保安既新聞？

？